# Raúl Alejandro Díaz Gutiérrez 329782

# Proyecto de ejemplo loadBalance

Este ejemplo es ilustrativo y solo busca ser una herramienta para demostrar algunos puntos importantes en la implementación de arquitecturas de software.

# ¿Cómo funciona?

Para poder ejecutar este proyecto solo debemos relaizar los siguientes pasos:

1.  Clonar el repositorio.
2.  Entrar a la carpeta raíz del proyecto y ejecutar el proyecto inyectando la variable de entorno INSTANCE:

        		INSTANCE=1 node bin/www

3.  Como resultado renderizará el numero que hayamos pasado del a siguiente manera: "La instancia ejecutada es la numero 1".
